【1q題】耶穌老竇生日

今日係耶穌老竇生日，
耶穌、多拉A夢、如來佛祖、撒旦 都黎同佢慶祝生日，突然成個生日蛋糕啪一聲cup咗落耶穌老竇塊臉度，邊個咁做？

要有解釋
第五頁開估

。。。

比d掙扎

老母
9up

如來佛祖 如來神掌

ching 你健身健心，但個腦未健夠

我欣賞你
但耶穌老母去左打麻雀，冇去生日party

爛牛

冬甩個爸爸 冬甩個爸爸
多啦A夢～

我知！！！
答案係：蟻多摟死象！！！

鵝攞多支呢？

黑松(重)露(路)
松露有公路
重=重複/重疊=>一堆
黑重=一堆黑人

諗多左啦

你到底up乜撚柒阿